今年中秋完全無氣氛

出到去街都唔覺有人唱詩歌果啲

因為鮑姐唔得閒同你過節 ?

搵鮑姐咪夠曬氣氛

2/10

加埋落雨

係囉 竟然冇人拜山

咁撚柒熱

以前有人會mark低留守高登/連登嘅毒撚

今年無埋

係 等我仲包左幾隻隻諗住落街派

突然好想煲下蠟

無野食又無氣氛

食下賓印仲好

唔好講咁多喇樓豬，打個J先啦